[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (2260)

人沒有犧牲，就什麼都得不到。

太慢 88

仆街仔

Atm miss 單刀